深夜你點我唱

比番D正能量大家, 聽日見

推

多謝支持!

IQ博士

好正

想自由

如水

@@

Beyond長城

聽你唱楓 喊咗😭好好聽

英文可以嘛？真係好鐘意呢首

Save Me" - Xxxtentacion

謝謝你的支持!

忐忑

司機

家明

衛蘭

巴打把聲正喎

豬仔黎啦!

好似版權有問題比SOUNDCLOUD DELETE

巴打 唱到下！